想問下連入其他國server問題(vpn,proxy)

本地連接用緊1000mb hkbn
想問下點樣先可以令自己連入其他國家server最快

求各位大神幫幫手

會賜酒

去佢個國家都連囉咁都要問

正常情況下proxy會比vpn快 configuration都較容易

但vpn嘅保密程度高 可以保證所有嘢先sent去vpn server再秘密回彈俾你